【0326 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

hi

嗨 樓主

你地好快

基本料：
※截至尋日晏晝4點 有410宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計411宗
※綜合各大傳媒報導 過去24小時再多23宗初步確診個案嘅消息
※確實嘅初步確診或確診數字以衞生防護中心公佈嘅為準
※暫時最大群組仍然係北角佛堂 共19人

今日又幾多個確診

捕撚住

D人廿四小時MON實

※0123 0000 to 0131 2000 Confirmed Cases：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 Confirmed Cases：13 → 95 (82↑)
※0229 2000 to 0314 2000 Confirmed Cases：95 → 141 (46↑)
※0314 2000 to 0325 1600 Confirmed Cases：141 → 410 (269↑)

近日部份群組個案整合 (紅字有外遊)
黃竹坑百人P #169 208 277 315 375 [5人]
葵德工業中心 #229 337 338 [3人]
長沙灣昌隆工業大廈 #291 312 372 391 [4人]
LKF Insomnia酒吧及樂隊群組 #182 227 276 343 360 362 367 384 386 387 389 394 411 [13人]

7秒

NUMBER 1 FANS

今日君君有無得放假？

武肺民間資訊

樓主請pin
咁多人覆左診 有無人表示身體仍有不適

有進步空間

Hi dr cheung

push

高登FB話君君老公入左ICU

張醫生每日都好準時開post

藍絲傳佢老公入左icu，無source無fc

有冇人問 好返之後覺得點

咩事

冇人講咩事
ANYWAY希望佢冇事啦

已置頂

NOW第二個剪接師經反覆檢測後證實並非確診

蘋果show返個鐘啦

GD

君君結左婚 ？

仲以為佢未嫁 黃花閏女黎

樓豬，多謝

樓主pin 追問長沙灣昌隆工業大廈未知感染源頭？

個案回落

今日呢批又衰乜

完

仲未有源頭都幾癲

False positive

高登都有報 唉唔知

疫情受控👍🏻👍🏻

24-》23？

+幾

開始

吓，唔係嘛？點解唔係林鄭確診？

想知 呢單有資料未？
話曬逗留咗成個星期
去過邊度？

多咗個官就遲到

徐德義 又出嚟回顧

應該中招既又冇事

開始回顧

叫徐醫生回顧下二月疫情

一開波，就話增加ㄧ倍，屌，hoball

一月都可以講講

老母是女人

受控啦

幾多呀今日

其實有咩好回帶..

p牌幫我推

唔似777

講新數啦on9

今日追問
尋日話查緊

可防可控 抗疫成功

觀塘紀律部隊宿舍一座有居民投訴，指居於上址一名新來港外傭據悉日前初步確診武漢肺炎，聘用她的僱主是海關人員，有關海關家庭因此需要隔離14天。

今時今日未必啦

外國都有高官中招 點解香港未有

今日新增43宗

今日有 43宗個案

回顧ing

43 宗？屌

+43

呢排唔見宗宗

43

過去24小時多43宗確診個案

43個

Boom 💥

大O樂，大數，大數

Diu今日都有43宗

好多

412-454
25女18男

43開大

43單

唉 外遊撚死全家

會唔會有人唔方便透露

43宗

#412－#454
F25M18
29 外地撚 10 學生

14個本地個案

25女18男
25個外地 其中10學生
兩個外傭 1菲 1美
兩個加拿大旅行團

無事.....相信政府.....技術性調整姐

2月頭777同陳少恥記招有d病態 仲以為佢地仆街

29人去過外地

有29宗外遊

29人有外遊紀錄 10學生 2外籍傭工

唉屌 43宗。。。

累死晒D人呀屌

笑左

29外地

- 24女18男
- 18-78 歳
- 29個去過外地, 10個係學生, 2個外傭
- #444 去過黃刀鎮團

本地個案越黎越多

賓賓

有無30000thx？

goal

14冇外遊紀錄

外遊撚 音樂撚 Party撚 酒吧撚 自私撚死全家

幾多宗本地？

唔該晒樓主

聽日86宗

笑唔出

今日有報道話衛生署署長 成個月無出席過公開場合，搵記者問佢去左邊

14

女警

無源頭先驚

張醫生個樣好唔開心

全世界都迫害林鄭

- 14宗無外遊
- 3個酒吧職員 Insomnia, All night long, dusk till dawn
- 4個玩音樂, 關聯之前嘅
- 4 個去過呢幾個酒吧
- 另外有一個去另一間酒吧

14宗本地 真係越嚟越多

玩到咁大

有幾多個本地個案係因爲同外地撚接觸感染

何柏良一早預測咗，留學生回港後兩三星期內，香港會多幾百宗確診啦

佢老公

林奠：無可避免

酒吧撚害人不淺

琴日湖北定武漢返黎個啲驗都唔驗就放走
預左會爆啦 有撚排爆

分界線在5O的話，重係開細，某事嘅

#444 去過加拿大黃刀鎮團

14人冇外遊 (3個LKF酒吧職員 4個BAND友 5人去過LKF酒吧 #422 428 450 442 437)

屌佢老母！襯呢個moment港鐵話加價，真係識借疫情掩護

即係全部都TRACE到?

佢個樣好攰

留學撚可唔可以唔撚好返黎香港

兩星期 600

Total 43
Travel 29
Local 14

?????

長沙灣再多一人
#429

咁多群組 有排玩

Suppose yes

昌隆+1 #429

#414冇頭緒

剩底兩個呢

下星期分界線要推上

心痛佢

仲剩2個？

仆街了 有排爆。。。

一宗關聯長沙灣昌隆
一宗無頭公案 #414 46yrs male

長沙灣 6個中咗5個

#414 46歲男
未知源頭

屌你大陸0確診真係邊個會信

#414 查唔到源頭

但已經散走晒了
真係比個食屎啦專家講中左了

禁酒未？

HA：過去24小時有210宗呈報個案
441人仍留院

trace 到有關聯啫

?????有咩問題

無頭公案 #414 M46

只加不減機制

政府信就得

600/14=每日43case，柏良又中

琴日好似196呈報

#414冇講住邊？

4人出院 #105 170 185 289

4+4+3+1 =14 ？

係咪叫雞唔敢講呀

女警玩音樂定去酒吧

咁多單酒吧

TVB何雁詩好似懷疑自己中招

4人危殆(#119 192 312 338)
1人嚴重(#291)

佢冇講嘅話要等paper

音樂撚個群組好撚癲，散9哂出去

酒吧群組

無停過

吹簫？

冇問題 我果個係問題黎

食屎啦專家，平時又唔見你咁撚準
今次又真係比你講中左

4危殆

炸彈黎
連住邊都無人知
訪問仲話愛香港嘅自由 仲點會自閉14日

負壓病床 1012張 使用率57%
隔離/負壓病房 534間 使用率74%
升咗

多左兩張床

all night long?

即係tst? 唔係LKF 職員？ 定係幾間bar 周圍做

Insomnia 新case係幾多歲？

高峰期第二波

咩

有樣野叫好嘅唔靈...

唱果陣仲要噴晒口水

嘩屌
死亡率要爆

通貝里呢 ？

加車費減班次

來料

那些專家食屎啦

使用率點計出黎？

分開兩轉打 , 仲有兩單,
一宗關聯長沙灣昌隆
一宗無頭公案 #414 46yrs male

唉
準備黎料

昨日同今日仲有班湖北撚

仆街準備癱瘓 死得人多

個案爆升
屌

竹君老公係咪堅料？

同一集團

今次佢中左真係到香港食屎

我驚佢又叫人唔好戴口罩

#119危左好多日，應該無事

即係LKF 後

諾士佛台都可能爆?

All night long 係 TST
琴日已經出過場

今次變左香港人食屎啦

oh sorry 原來已經出過

199

不嬲信政府無死

原來只係流感既level

就黎醫療系統爆煲⋯

？？？
邊方面

以秘密消息所知，部分老蘭中招既人，只是食飯飲酒，無接觸其他人，所以去過老蘭既人請你立刻去醫院驗

爆煲前中撚左招既人某程度上都係好運

今日大家都好沉重

而家班撚樣可能飲緊茶笑香港人
好事黎 快撚啲港爆thx

睇歐洲個死亡率就知支那係假

因為香港要淪陷了

如果佢老公真係入咗icu ，應該俾佢休侲
揾其他人頂佢

但德國果個好低

你中一次體驗下

其實好撚多 之前一日10單都覺多
而家14單本土

應該幾爽

做咩又突增

酒吧群組
其實係一個公司, 負責管理 4個酒吧, 9 個樂隊,
總共有 12x 人, 有16個確診,
追蹤返D 人全部會送去檢疫中心

有十宗關老籣事

係呀，記得唔好戴口罩 , 去完廁所卒眼鼻 , 中下武漢肺炎感受下 等你包膠

唉，希望冇事啦

應該係今晚

係囉，君君真係差唔多兩個月無抖過，日日開

樓主請PIN
確診女警如何感染武漢肺炎？

公司有提供宿舍

無限傳播落去...

咁唔得，好多都好乖留係屋企（但樹大總有枯枝）
英國真係好恐怖，D人四圍走當無事，你戴口罩佢打你.......

好在都係發現左嘅群組

你用支那醫療同德國比？
而且當初湖北傳出消息係嚴峻到起碼係意大利級

外遊撚社交撚又贏到開巷

佢夾硬頂，對佢自己同對抗疫工作都唔係好事

問下意大利，西班牙人係唔係

佢有超級電腦

佢個腦

康復者係咪可以唔戴口罩出街，週圍奶廁所板都唔驚？

早2日已講左，本土嘅化驗做唔切，化驗所非常大壓力

LKF一間管理4間酒吧嘅公司
旗下有9隊樂隊 >120人
16人已確診

林鄭？

係啦係啦咩都假

全部人係密切接觸者

傳播速度方面

想知呢個，覆診問題之前都問過幾次

原來請咁多人

真係咁講，海外風險比大陸高

更少人搭

唔COMMENT
我學識少唔質疑佢既專業

求下你地班隔離撚自律啦

我覺得D偽人想中招上報，白撚痴

三星期前話政府每日可以做2千個test

6中5

當然啦
有抗體唔洗怕！

正常人都唔會信支那

咁佢個佢兩個打靶仔去武漢未

你話真咪真

呈報即係點?

NOW寫美國多10K新case

如果個醫療體系好似意大利同西班牙咁就唔同講法

咁多人覆左診 有無人表示身體仍有不適
長沙灣昌隆工廈感染源頭

應該WEEKEND就可以冠軍了

有驗嘅個案

會自律嘅就唔會喺呢啲時候離境/返黎

所以德國真係好撚強

太遲喇真係

用常理都估到
每日放咗工仲要去icu 探老公

ALL NIGHT LONG
Dusk Till Dawn
Insomnia

喺公司冇戴口罩

希望佢頂得住啦

每日做幾千，唔係一定陽性，而且要做幾次先準

德國
世界最頂尖醫學先進國家

有驗但未知結果?

淨返果個, 唔知諗緊咩
定還是 繼續返工 一個人做6個人嘢呢

今朝已經+13k

就算佢地而家自律都無用
仲有湖北撚呢堆99%有毒既人返黎播毒

確診case比死亡case有滯後，用1%死計死一千人等於十萬人中招，差唔多啦

如果真係1打6
另外果5件好返都炒得

嗰個office原先都已經就嚟shift to wfh

d 即時傳譯撚可唔可以收皮啊

聽撚到好辛苦

只要有驗過，不論最後positive定negative 都計

4月底香港破唔破到千

insomina 都中
好似清bar 黎架wor
好多後生仔去

佢地好守規矩，你解釋比佢地聽咩原因，一認同大家就會去做

英國就...

Lkf shut down la屌
依家疫症爆發仲飲乜7酒 on999

+埋呢個

查到那一星期去咗邊度未？

應該係細公司
老細係其中一個

德國人紀律性強

唉 班支畜

老細中左仲做條撚 無糧出

應該冇咁多喇
台灣兩星期前包機全部都陰性

武漢包機返台361人採檢皆陰性

咩台

唔覺得關事
確診個案一樣好多，證明傳染鏈冇斷
只係死唔去

ff少陣啦

話唔定4月頭就過
係病毒方面我信支那

居然係咁.....

英超英冠停咗, D人走晒去睇 第四定第五級別聯賽

美國爆撚到CLS就真係唔知咩事

私家診所，每人交一個都過萬，重末計公立醫院門診喎

聽日破500

其實社區已經爆發咗 不過數據滯後未顯示出嚟
每日幾十個確診 屋企人,社交圈子一定中硬
今次真係九龍新界冇得避

其實係咪要帶眼罩出街了

ching湖北返黎?

張醫生真係好攰咁

樓主pin this please
咁多人覆左診 有無人表示身體仍有不適
長沙灣昌隆工廈感染源頭
查到佢一星期去咗邊？？

隔離左幾個月。。。

有人問女黑警了

罷搭黨鐵好耐

可能600-700

檢疫中心 三個
total 1065個單位
截止今朝 用咗大約 50%

就有新病房

等睇最後冇爆發

唔好呀 我想爆 最好慢慢爆 一日40宗 玩足一年

黃藍紅店見真章

問黑狗case!

藍醫護唔駛做？

希望用唔著

幾日前都5x% la 好少事 80%先出聲

咁你又返

問咗尋日

咪燈啦

隨時唔答，亦請PIN
確診女警如何感染武漢肺炎？

有危先有機

支持
返過去唔好再落嚟呀唔該

德國佬機械人嚟

唔好答漏呀

其實都係嗰d group

#428
女警
20/3 去過 all night long

4間酒吧仲查緊
公司有提供宿舍俾9個樂隊嘅成員住
#413 447 451 其中3間酒吧職員
#422 428 450 442 曾去酒吧
#432 434 440 表演人士

破硬 日日幾十

#428 22歲女 係女警
去過酒吧
0320 ALL NIGHT LONG

臭雞20號仲去bar

去過其中一間bar

20號

又想搞手足

d狗真係不撚知所謂

中咗抵死

冇人問#414無頭case嘅

又係間bar出事

可能死唔去已經證明好強

Popo真係好鍾意去all night long 搵食

Friday

你就想 賤種點會

考DSE咁listening有spelling咩

記者: 問返除褲局.....

樓主請pin

!!!

20號仲落bar個女警都無判斷力嘅

老細咩人

低學歷

黃店all night long

有判斷力既又點會做女警?

同一集團
All night long, centre stage, dust till dawn, insomia

All night long 啲band成日都同啲客一路唱一路跳舞架
又攬頭攬頸
有去過玩又同Band跳舞中硬

駁唔到

叫PK 睇住自己班PK啦，咁PK.....

洋腸威力

隻狗乸啲大蛇餵唔飽佢?
要落bar搵食

4個BAR暫時共16-17人中咗
多過一個樂隊有人中

隻隻狗公都早洩軟皮蛇咁

BAR group

大家估下聽日專貴既特首會唔會又吱牙膏咁出新招？

可能今晚黎料

source

非法集結

Kagesha Lounge

"行政會議: 唔關我事架"

新增確診數目維持一個低水平 證明防疫措施有效

另一間吧名叫 Kagesha

佢 facebook 都 post 咗

唉，佢做咩，真係無乜人理

呢個時候可以同美國比

佢首先要讚自己 迅速應變

佢做得出

Bingo紙已預備

正常要做嘢就應該 周末前公佈,
但呢個 777 亂9 嚟, 就算做都係D on 9 嘢

但問題係佢真係特首

以我一貫處理疫情既手法

冇人問#414嘅
無頭case先最恐怖

冇期望

都好多個unlinked cases啦

係失敗既

wfc

聽日宣佈唔禁酒，但所有bar 6:30後要closed

4個BAR 9隊BAND >120人
9成非籍

哩單新嘅unliked
未講居住+工作地點

22歲？？？

班鬼真係有本事，WEEKEND朝早出去飲

會唔會連到落 菲傭

happy hour

佢會以5O為分界，正苦防疫措施有效，仍開下盤(細)

菲藉

African?

now tv 慕後人員係咪有一個人確診？？

班鬼為左飲酒真係CLS架

可唔可以搵記者問下點解湖北返嚟嘅人唔使做測試

尋日問左
話湖北而家風險低左嘛

兩個group未必有linkage

推呢個樓主

湖北返港唔使手帶
有監察系統

話咩嘢 小區封閉管理 果D

藍牙手帶都係易剪
相信會改善

應該係非

00:00 咪朝早囉

確診計落小區到 唔關湖北武漢事
又贏

香港變高風險，有冇包機反湖北呀？

靚？

用鐵鏈啦

124人

改善得嚟都走甩咗

有冇多啲相？

菲籍 band 友會唔會 有女朋友 係家傭姐姐

用哂filter 欣宜都靚啦

又會講多次暉明邨

同住宿舍好高危

呢個就係22歲確診狗乸？

各位小心 原來#428女警員20/3夜蒲老蘭all night long bar玩一夜情中左武漢肺炎

工作地點要問

1Q$?

恒信大廈

今次輸入個案已經多過第一波十倍
所以預期本土爆發起碼比二月至三月初多十倍

仲有數字多咗
追蹤密切接觸者同隔離嘅人手可能唔夠
容易走漏同唔能及時追蹤及隔離

藍絲帶頭架嘛個次

冇嘢了
菲藉

有無記者睇到置頂條問題

係 尋日定前日 剪片

on9記者

蘋果

頭先有記者問過 又係答風險評估左唔洗

買埋last drink 坐到三點

暫時一個剪接師

喜歡你的思路

同同事去

冇乜業務又可以開公司？

要飲就開枝大啤坐馬路邊

insomnia 重勁過活佛fever

就算禁左酒班鬼咪去公園野餐式咁飲囉

果幢酒吧樂隊宿舍實勁毒…

去完靶場仲去飲野

長沙灣昌隆cases
- 普通公司
- 坐得近, 6中5
- 淨返一個係檢疫中心

狗女
- 同同事去吧
- 要追返密切接觸者
- 去完靶場 ,同幾個同事 飲過普通飲品

3萬 thanks

長沙灣6人群組
喺公司坐得近

#428 女驚
1位同事同行
練完杷之後同過幾個同事飲嘢

靶

同同事去吧

張竹君又恥笑

一傳十 十傳百

唔通不可告人

同事

同事冇事？

阿女警好似好口渴
成日要飲嘢

食屎狗唔按政府呼籲 喜愛聚集

君君着件衫好厚喎，似唔係咁掂

玩音樂4人 #432 433 434 440

美肌+瘦面

個女警一個落酒吧？
佢d朋友呢？

除左狗仲有撚朋友咩

問#414未

長沙灣昌隆cases,

返工有冇戴口罩?

立場記者

問做8條

問咗8條

狗女
- 24/3 發燒, 當日係警署
- 一齊去酒吧果隻, 去咗醫院
- 靶場燒槍後, 同三隻食過下午茶

恥笑什麼 ？

見到張竹君聽到搖曬頭

係咁chur張醫生

#428
0324發燒 當日喺警署
同行同事入咗院 未有結果
練靶後同3個同事一齊飲嘢/下午茶

床位同病房爆末？如果爆左點解決，有冇記者問呀？

成日飲嘢

最尾果句，正呀喂

肯定大爆發

多數外地傳入

其實好穩陣

愈來愈少人返來

口罩都唔買了

一定要中啊

你係都要入黎俾人屌人屌先安樂？

話月尾開到多400張床有負壓系統嘛

樂隊感染源頭未知
冇外遊紀錄

#412 新來港外傭
住過一間宿舍
0320發病

重點: 每日十幾個本地感染。
真心唔明白啲阿公阿婆，點解仲咁勇，日日去飲茶(無罩)。本地感染，又無法追蹤來源，印象中累積已過十單。

9成9係d垃圾鬼佬
呢家已經離開左香港

0.5黎

點練靶？用咩練

佢老公咩事

藍絲別有用心

捷榮滅團

燒槍 咩槍就唔知

TW係葵德

如果入ICU 君一定會放假。老闆唔會甘無人性

據悉，一名居於觀塘紀律部隊宿舍的32歲女傭初步確診
唔知係咪佢

係喎屌sor

有機會

依個正

因為班老野聽落仲未random爆囉
黎黎去去到係LKF、長沙灣、GYM撚

無佢地幫手傳 點攬炒呀

佢哋墮入陷阱，唔明白呢班人其實係十幾、二十日前感染
經過潛伏期、發病、去醫院先被發現
Insomnia酒吧群組尋日確診嘅其中一人，係3月10號發病

佢哋應該要預計究竟而家嘅實際情況係點，而唔係從倒後鏡睇嘢

我十日前去過insomnia. 我係咪gg....

呢個時勢仲去酒吧

好大機會中

講真
你去開酒吧wet都知道佢哋嘅game rule喺點
佢哋慣喺嗰頭做乜嘢
佢哋嘅行動pattern喺點
WARS傳播方法都基本上知道得7788
最少有呢堆資料都可以做風險評估啦

中

我自己去，坐角落頭，留左約1.5小時，無同人講野（除左叫野飲），距離live band約10米，入場前後有勁洗手，今日第十日，無覺得自己有唔妥。home office中

3月10日發病嘅係酒吧賣酒男服務員

有個好耐冇飛嘅確診國泰男機師3月17日到過Insomnia，3月18日到過尖沙咀All Night Long

不如你去醫院講返situation 驗一驗啦
唔好彩中招 Home office都會惹到屋企人

我打左去衛生署 佢話我無病徵唔會幫我驗

打俾CHP問下

打左。佢地話我唔係密切接觸者，而且無病徵，唔會幫我驗

咁試下直接去普通科門診啦
話自己去過個酒吧

唯有係屋企都留心少少

突發：
聽日行政會議會開特別會議

開會有助抗疫

自己小心D，留意身體
最緊要唔好傳比屋企人

政府又話要限制人聚集，但佢又走去開會

已困自己係房

巴打，咁同坐响屋企張梳化，開住高級音响聽歌有咩分別呢？點解重要出去....

有咩記得直接CALL白車，唔好自己走出去睇醫生
ANYWAY，冇事既

即係柒婆聽日會開記招

緊係去狗屋+狗宿先

去警署先啦梗係

大大聲咳

用埋個厠所

果日係有空檔時間我先入去飲兩杯cocktail, 獨飲無同人講過野，但有除罩😭😭😭

30000 不是夢

如果有同住就盡量開窗保持空氣流通

沖廁後會霧化有aerosol病毒
漂浮於空氣中起碼幾十分鐘
廁板蓋上先至沖廁可減少氣霧數量

如果有多一間廁所，就同其他人分開用
如果得一間，就沖廁後消毒

其他可參考第16題 家居檢疫人士注意事項:

已經35宗初步

嘩屌。